就風後清理嚟講 咩地方/設施最首要?

地鐵?